多d人去G20啦，跪求大家唔好比港共騎劫左個活動

陳雲：香港的共匪已經在G20佈局破壞是次請願。例如要香港請願者加入亞洲殖民地疆獨藏獨東帝汶獨立之類恐怖組織陣營之內示威，搞壞香港請願者的聲譽，也令日後香港的請願者到其他外國示威的時候，會被外國政府納入恐怖主義獨立份子來防範和規管。
香港已經有一個自投羅網的恐怖主義政綱被香港政府查封的政黨準備去日本，用港獨玩死香港。美國要香港普選，達到自治，之後保護獨立關稅區的地位。美國不是要香港獨立，因為香港已經幾乎是個國家。普選之後就是完全自治。
這些偽港獨自決之類的共匪，是香港人，他們會在東帝汶獨立組織之類的旁邊，舉起港獨標語。他們不是北京的，但做起事來，比起北京更惡毒。不過，也要告訴各位，這些共匪，是香港人自己有份資助和養大的。

求大家信一次陳雲啦，我要自治！

追究 警察濫權濫用武力 先係我地依家既王牌！！！！！

阻一阻你個post, 有d提議：

除左要傾行動細節

我覺得星期五 既 主題 應該要集中加強 於

追究警察濫權濫用武力 ！

先講建議：
1. 將依項命題提高到 同反送中 一樣高度/重要性！
2. 老土d, 黎緊日子整多d 中英示威大Banner關於警察濫權、濫用暴力、同醫館局私通 既問題，追究責任！
3. 議員都應該要有共識去追究依個問題
4. 加強各種文宣。

原因：

關於行動主題，我地要識得運用火種
將香港人團怒火keep住燒：

無錯，撤回係未達成，但人人都知個問題，團火已經係白熱化，所以口號照叫，但唔好只集中於依個命題；

無錯，明日大嶼/雙普選/國歌法都係係大問題，但現實就係依幾個議題好難吸引到大多數市民，太新、太遠，我地可以將佢地加插入我地既討論，但好難成為民意大爆發既火種，只可以乘住其他議題去帶出。

相反地，警察醫館局資料互通、差佬亂打青年人,和平示威者,女示威者、監警會無呀老虎，依d都係實實在在最令市民嬲既議題，亦都係國際社會既人權關注重點，我地一定要將依個命題加強到同反送中一樣高度！

push

Agree!!

push!

up乜q
人地東帝汶已經係獨立主權國家